作为科学和社会良好决策的一个例子，氟化物的历史可能更像是一个警世故事。 2016年7月27日，每日野兽 
 演讲者会联想起几个世纪以来的集体智慧，把自己与永恒的、无可争辩的善联系在一起。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 我想每个人都想长得帅又会空手道。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 小气、阴暗和口渴是我最喜欢的人类“美德”，也是任何优秀“故事”系列的三要素。 “《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧扭曲|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 在文堤米利亚找到走私者比找到好食物容易。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 我们认为他们会对我们抱有好感，所以我们决定尽最大努力来博得他们的好感。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在相互表示了一些善意和兴趣之后，主人和仆人就分开了。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 她不需要一本伟大的烹饪书; 她知道要付出多少，付出多少才能让事情变得美好，甜蜜，轻松。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 六只中铃上的七分和四分，高音的领奏，以及每一个变化背后的男高音，都是很好的音乐。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 那些冲动强烈且占主导地位的人，也许在以后的岁月里会成为优秀的社会行动者。 儿童之路|詹姆斯·萨利